18/06/2018 : 

    apres-midi : définition des tâches à effectuer sans attribution pour le moment. Nous avons pris la décision de partir sur MongoDB et MySQL pour les choix des SGBD. l'hebergement choisi est mongoDB Atlas. 

    problemes rencontrés : nous ne parvenons pas a faire fonctionner le lien entre Node et mongoDB Atlas.

    travail prévu pour la soirée : réussir a faire fonctionner le lien entre l'hebergement et NODE.


19/06/2018 : 

    Matin : Suite au kata nous reprenons notre tache, Nous sommes parvenus a trouver une solution pour faire le lien avec NODE du coté de MLAB. Nous avons egalement revu notre MCD qui n'etait pas suffisament detaillé pour les besoins actuels.

    apres-midi :  Revu des objectifs d'hier et mise en place du Kanban. mise en place des views et paufinage des fonctions de manipulation des DB.

    problemes : problemes avec la doc,  

20/06/2018 : 

prevu : 

    Matin : 
    -Mise en place de fonction de supression, affichage multiple, total et rechercher un post.
    -mise en place de 2 groupes : coté serveur creation de des fonction pour les commentaire et coté client pour afficher et suprimer les posts. 

    apres-midi : 

    Problemes : 